公司送股都要報稅 我屌你老母

🖕🏻

其實我真係想知有無人會報股票股息個D

以前好似唔洗報？

你老闆幫你報完你都要俾

股息唔駛稅

公司送股咪又係人工

你公司股票代號係幾多

自爆

我估係大貓銀行

樓主jpm

好似支那股要交稅, 但分股息時自動扣左.

另外係新秀麗, 係好似真係要同意大利報, 其他就無印象

公司送股係要報稅喎。

唔係新秀麗
係Prada (1913)

霍生實有報

賣左可以變成錢，變相收入增加

公司俾你當係收入 所以要報稅 你自己一買一賣就話資本增值先唔洗交稅